{
  "Install": "安装",
  "Congratulations, you have successfully installed MINRAG. Please log in now": "恭喜您,成功安装minrag,现在请登录",
  "Please fill in the administrator account": "请填写管理员账号",
  "Please fill in the administrator password": "请填写管理员密码",
  "Please re-enter the administrator password": "请再次填写管理员密码",
  "Use account and password": "使用账号密码",
  "Passwords do not match": "两次密码填写不一致",
  "AI platform base_url":"AI平台base_url",
  "Please enter the base_url path of the AI platform":"请输入AI平台base_url路径",
  "api_key for the AI platform":"AI平台api_key",
  "Please enter the api_key of the AI platform":"请输入AI平台api_key",
  "Supports":"支持",
  "Tencent Cloud LKE,Baidu QianFan,Aliyun BaiLian,ByteDance ARK":"腾讯云LKE、百度千帆、阿里云百炼、火山引擎",
  "Knowledge Base": "知识库",
  "Agent": "智能体",
  "Tools":"工具函数",
  "Site Information": "站点信息",
  "User Information": "用户信息",
  "Theme Template": "主题模板",
  "Refresh": "刷新",
  "Settings": "设置",
  "Logout": "退出",
  "Reload successful": "刷新成功",
  "Account password login": "账号密码登录",
  "Contact us": "联系我们",
  "1. Rename minragdatadir/template/install.html.bak to install.html </br> 2. Settings updated successfully, restart MINRAG to take effect!, reinitialize administrator account and password, data will not be lost": "1.重命名 minragdatadir/template/install.html.bak 为 install.html </br> 2.重启minrag,重新安装初始化管理员账号密码,数据不会丢失",
  "Forgot password": "忘记密码",
  "Info": "信息",
  "Login": "登录",
  "Account": "账 户",
  "Please fill in the account": "请填写账户",
  "Password": "密 码",
  "Please fill in the password": "请填写密码",
  "CAPTCHA": "验证码",
  "Please fill in the CAPTCHA": "请填写验证码",
  "Please select": "请选择",
  "Update Settings": "更新设置",
  "Base Path": "基础路径",
  "Please fill in the JWT Key": "请填写JWT Key",
  "Please fill in the JWT Secret": "请填写JWT Secret",
  "Please fill in the IP:Port": "请填写IP:Port",
  "Language": "语言",
  "Timeout": "超时时间",
  "Please fill in the timeout": "请填写超时时间",
  "Max Request Size": "最大的请求",
  "Submit Changes": "提交修改",
  "Update SQL": "更新SQL",
  "Please enter the update SQL": "请输入更新SQL",
  "SQL execution failed!": "SQL执行失败!",
  "SQL executed successfully!": "SQL执行成功!",
  "Update error!": "更新错误!",
  "Settings updated successfully, restart MINRAG to take effect!": "设置修改成功,重启minrag才能生效!",
  "Update failed!": "修改失败!",
  "OK": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "Update User Information": "更新用户信息",
  "Username": "用户名",
  "Update successfully!": "修改成功!",
  "Update Site Information": "更新站点信息",
  "Name": "名称",
  "Please fill in the name": "请填写名称",
  "Title": "标题",
  "Please fill in the title": "请填写标题",
  "Domain": "域名",
  "Used to generate the sitemap.xml": "用于生成网站地图sitemap.xml",
  "PC Theme": "PC主题",
  "Used when accessed by PC browsers": "PC浏览器访问时,使用此主题渲染",
  "Mobile Theme": "手机主题",
  "Used when accessed by mobile browsers": "手机浏览器访问时,使用此主题渲染",
  "WeChat Theme": "微信主题",
  "Used when accessed by WeChat": "微信访问时,使用此主题渲染",
  "Default Theme": "默认主题",
  "Default rendering theme, all themes are located in minragdatadir/template/theme directory": "默认渲染的主题,所有主题都在minragdatadir/template/theme目录下",
  "Upload Image": "上传图片",
  "Footer": "底部信息",
  "Site information updated successfully, please Refresh": "站点信息修改成功,请刷新站点",
  "Only zip format is supported": "仅支持zip格式",
  "Upload Theme": "上传主题",
  "Theme Market": "主题市场",
  "Save File": "保存文件",
  "Select the file to modify on the left, display the file document here, edit and modify, click the Save File button to save the changes.": "左侧选择要修改的文件,这里显示文件内容,进行编辑修改,点击保存文件按钮,保存修改的内容。",
  "Upload successful": "上传成功",
  "Upload error!": "上传错误!",
  "Please select the file to modify": "请选择要修改的文件",
  "Update error, please try again!": "修改错误,请重试!",
  "Theme Name": "主题名称",
  "Version": "版本",
  "Theme KnowledgeBase": "主题分类",
  "Compatible Version": "兼容版本",
  "Preview": "预览图",
  "Download": "下载",
  "Identifier": "标识",
  "Cannot update after saved": "保存后不允许修改",
  "Please fill in the path identifier": "请填写标识",
  "Knowledge Name": "知识库名称",
  "Please fill in the knowledge name": "请填写知识库名称",
  "Redirect Path": "跳转路径",
  "Redirect Method": "跳转方式",
  "Default": "默认",
  "Parent Knowledge": "父级知识库",
  "Page Template": "页面模版",
  "Sort": "排序",
  "Please fill in the sort number": "请填写排序",
  "Status": "状态",
  "Active": "可用",
  "Disable": "禁用",
  "Processing":"处理中",
  "Processing failed":"处理失败",
  "Submit": "提交保存",
  "Identifier can contain letters, numbers, hyphens (-), underscores (_), vertical bars (|), and commas (,)": "标识可以包含英文、数字、中划线(-)、下划线(_)、竖线(|)和逗号(,)",
  "Save error!": "保存错误!",
  "Save successful, continue adding?": "保存成功,是否继续添加?",
  "Confirm": "确认",
  "Return to List": "返回列表",
  "Continue Adding": "继续添加",
  "Save failed!": "保存失败!",
  "Update Knowledge Base": "更新知识库",
  "URL Path": "URL路径",
  "Update successful, continue editing?": "修改成功,是否继续修改?",
  "Continue Editing": "继续修改",
  "prev": "上一页",
  "next": "下一页",
  "first": "首页",
  "last": "尾页",
  "Total": "共",
  "Go to": "到第",
  "records": "条",
  "pages": "页",
  "Add Knowledge Base": "新增知识库",
  "All Document": "全部文档",
  "Search": "搜索",
  "Add Document": "新增文档",
  "Web Scraper":"网页爬虫",
  "Upload Document": "上传文档",
  "By default, only text files are supported. For additional document formats, you need to download and run Tika":"默认只支持文本类型,更多文档类型需要下载运行tika",
  "Web URL":"网址",
  "Please enter the web URL":"请输入网址",
  "Query Selector":"查询选择器",
  "Query selectors, one per line":"查询选择器,一行一个",
  "The webpage is being crawled, please wait a moment":"网页正在抓取,请稍后",
  "Depth":"深度",
  "Actions": "操作",
  "Unknown": "未知",
  "Edit": "编辑",
  "Delete": "删除",
  "Add Sub Knowledge": "新增子知识库",
  "Edit Knowledge": "编辑知识库",
  "Delete Knowledge": "删除知识库",
  "Confirm deletion?": "确认删除?",
  "Delete successful": "删除成功",
  "Delete failed!": "删除失败!",
  "Please fill in the document name": "请填写文档名称",
  "Document Name":"文档名称",
  "Summary": "摘要",
  "Please select a knowledge base": "请选择知识库",
  "Please first select the knowledge base from the left menu": "请先在左侧菜单选择知识库",
  "Please enter document...": "请输入内容...",
  "Edit Document": "修改内容",
  "Knowledge base cannot be empty": "知识库不能为空",
  "Incorrect verification code": "验证码错误",
  "Account or password cannot be empty": "账户或密码不能为空",
  "Account or password is incorrect": "账户或密码错误",
  "ID does not exist": "Id不存在",
  "JSON data conversion error": "转换json数据错误",
  "ID cannot be empty": "id不能为空",
  "Failed to update data": "更新数据失败",
  "URL path is duplicated, please modify the path identifier": "URL路径重复,请修改标识",
  "Failed to save data": "保存数据失败",
  "Saved successfully!": "保存成功!",
  "Cannot delete a knowledge item with child elements!": "无法删除有子级的知识库!",
  "Failed to delete data": "删除数据失败",
  "Data deleted successfully": "删除数据成功",
  "Updated %d records": "修改 %d 条数据",
  "Failed to load install_config.json, using default configuration": "install_config.json加载失败,使用默认配置",
  "Load failed, using default":"加载失败,使用默认",
  "Please confirm if [%s] needs to be manually renamed to [minrag.db]. If not, please manually delete [%s]": "请确认[%s]是否需要手动重命名为[minrag.db],不需要请手动删除[%s]",
  "File anomaly": "文件异常",
  "Table check failed,sqliteStatus is false": "表检查失败,sqliteStatus状态为false",
  "Table does not exist!": "表不存在!",
  "SQL statement error": "sql语句错误",
  "Template initialization anomaly": "初始化模板异常",
  "Open the front-end in the browse": "浏览器打开前端",
  "Open the back-end in the browser": "浏览器打开后台",
  "Original data hash does not match": "原始数据Hash不一致",
  "The public key in the signature does not match the address":"签名中的公钥和address不匹配",
  "Backend management":"后台管理",
  "The filePath and markdown cannot both be empty":"filePath和markdown 不能同时为空",
  "Component":"组件",
  "Component Type":"组件类型",
  "Component Parameter":"组件参数",
  "Add Component":"添加组件",
  "Update Component":"更新组件",
  "Please select a component type":"请选择组件类型",
  "Add Agent":"添加智能体",
  "Update Agent":"更新智能体",
  "Agent Prompt":"智能体设定",
  "Default Reply":"默认回复",
  "Welcome":"欢迎语",
  "Pipeline":"流水线",
  "Please select a pipeline":"请选择流水线",
  "The filePath of TikaConverter cannot be empty":"TikaConverter的filePath不能为空",
  "The filePath of MarkdownConverter cannot be empty":"MarkdownConverter的filePath不能为空",
  "The document of DocumentSplitter cannot be empty":"DocumentSplitter的document不能为空",
  "The document of SQLiteVecDocumentStore cannot be empty":"SQLiteVecDocumentStore的document不能为空",
  "The embedding of VecEmbeddingRetriever cannot be empty":"VecEmbeddingRetriever的embedding不能为空",
  "The query of FtsKeywordRetriever cannot be empty":"FtsKeywordRetriever的query不能为空",
  "input['documentChunks'] cannot be empty":"input['documentChunks']不能为空",
  "input['prompt'] cannot be empty":"input['prompt']不能为空",
  "input['messages'] cannot be empty":"input['messages']不能为空",
  "input['query'] cannot be empty":"input['query']不能为空",
  "The %s component of the pipeline does not exist":"Pipeline流水线的组件%s不存在",
  "Chat History":"历史会话",
  "Current Chat":"当前会话",
  "Send":"发送",
  "Send a message to minRAG":"给 minRAG 发送消息"

}